473289
4778
" Đội quân doraemon " là 1 trong những series truyện yêu thích và gần như là "must have" trong tủ sách giải trí của mình ! Không biết vì sao nhưng mình thật sự thích series về đội quân doraemon hơn là những câu truyện về chú mèo máy doreamon cùng những người bạn của nobita,có lẽ vì nhiều chú mèo máy đáng yêu dưới các hình dạng khác nhau chăng?.Cảm nhận đầu tiên khi cầm tập 6 trên tay đó chính là truyện rất dày ( cầm thích vô cùng),thứ hai là bìa siêu đẹp ( theo mình thì bìa tập 6 đẹp nhất trong series bộ 6 quyển đó các bạn).
5
1419914
2016-07-10 13:55:21
--------------------------
444922
4778
Chắc tập 6 này là tập để lại ấn tượng của Đội Quân Doraemon sâu nặng thứ hai trong lòng mình sau đối thủ cực kỳ nặng đô là tập 4. Nét vẽ của tác giả trong tập này lên tay so với tập 5 được mình đánh giá là khá chán. Còn về phần nội dung thì cuộc phiêu lưu mình thích nhất chính là vụ việc đội quân Doraemon tan rã! Thông qua cuộc thi đánh bóng bàn dành cúp bánh rán, mình đã thấy được một mặt xấu trong tính cách của con người nhưng cũng từ đó làm bật lên vẻ đẹp của tình bạn. Rất đáng đọc!
5
1420970
2016-06-09 10:48:36
--------------------------
